女人真係最低賤嘅生物，不服來辯

利申定先，唔係話所以女人都係，費事又有人話我以偏概全

但係我發現大部分女人都係好撚有機心，係人地面前就扮到好乖女好純情，實質咪又係臭雞底
最叻就係識係背後講人，捅人一刀
表面上又話要真愛，又話唔介意呢樣唔介意個樣
但係一見到個靚仔少少嘅或者有錢嘅就即刻現晒形
出晒水咁仆過去，講到未咪又係雞
成日恃住自己有塊臭西就係到指指點點

仲要連其他女人都唔放過，
識得有個女仔，性格好男仔頭，同啲男仔好玩得埋
班臭西唔抵得就係背後就人地姣婆扮晒野
仲欺凌人，玩杯葛，搞到人地學到退埋

女人？咪又係雞一隻
有錢有樣就成隻狗咁俾你撚

不服來辯

駁唔到

我都未講班偽女神

留名睇班臭西港女入嚟屌鳩我

有兩個臭西港女負評左

話d女好仆街都認同，不過講到「最」。。。
咁d港男重要聽哂d臭西支笛，有乜事就大把男人護航，唔係重低賤咩

利申定先，唔係話所有男人都係，費事又有人話我以偏概全

曱甴呢

至少男人唔會扮晒乖扮晒純品，
又唔會搞小圈子一齊做鳩另一個佢地睇唔順眼嘅人

唔好拎啲臭西同甲由比

強帖留名

錯
女人只係衣服 不是生物

唔好講咁多，正評先

衫都唔會好似佢地咁cheap喇係咪呀

已經有五條臭西負評
引晒佢地入嚟

女人去到60歲都仲喺咁

講得好岩

女人呢樣嘢真係好恐怖

臭女仔都係第一次聽
between係女都同意樓主

但係可以點
唔通得番搞基呢條出路

叫雞好過啦
又唔使受氣，又平過追一條女

原來連登咁多臭西會㩒負評